{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53173&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 케이팝호텔"
    },
    "text": "当宿は2人室のみあり、3人以上はご利用いただけません。 すべての客室は禁煙です。 電話で予約する場合、03*58*7555におすすめです。 また、ネットフリックスの視聴も可能です。 加平駅、南怡島、スッポン島のような観光地に近いので移動に便利です。 駐車場も広く設けられており、多くの車も駐車でき、電気自動車の充電施設もあります。 コンビニは徒歩で利用でき、駐車場も利用できます。 客室は2名基準で料金が測定され、ペットは入室できません。 駐車場はとても広くて便利に利用できます。 計50台の駐車施設があり、地下鉄では京春線加平駅が近くて交通が便利です。 南怡島とザラ島は車で0分の距離で、加平駅は車で2分、徒歩では5~20分の距離です。 また、加平市内からは5分の距離に位置しています。 客室の内部施設は最近リニューアルしてきれいでいいです。 ロビーも広くていいし、電子レンジと浄水器もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊は何人部屋で利用できますか？",
            "answer": "当宿は2人室のみあり、3人以上はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "電話で予約する場合、どの番号にかければいいですか？",
            "answer": "03*58*7555におかけください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "どの観光地に近くて移動が便利ですか？",
            "answer": "加平駅、南怡島、スッポン島のような観光地に近いので移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く設けられており、多くの車も駐車でき、電気自動車の充電施設もあります。"
        },
        {
            "question": "コンビニは徒歩で利用できますか？",
            "answer": "はい、徒歩で利用できます。駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように測定されますか？",
            "answer": "客室は2名基準で料金が測定されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広く利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車場はとても広くて便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "計50台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄では京春線加平駅が近くて交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "南怡島とザラ島はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南怡島とザラ島は車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "加平駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "加平駅は車で2分、徒歩では5~20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "加平市内からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "加平市内からは5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は最近リニューアルしてきれいでいいです。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーも広くていいし、電子レンジと浄水器もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 494
    }
}